【英超】摩連奴追平莫耶斯開季紀綠

摩連奴在英超聯賽再輸一場後，追平莫耶斯在13/14球季的開季紀錄，在頭7輪賽事同樣錄得3勝1和3負。莫耶斯在該季季尾隨即被解僱，未知摩連奴在今季會否再演當年莫耶斯的結局呢？

football genius

耶子是無辜的

耶子有無燒幾億鎊？

椰子

耶子拎住冠軍陣容, DADDY拎亞軍陣容
點比

咁椰子勁d, 開季無耐就對利同轟

咪一鳩樣.jpg

洗左幾錢

點都要炒既話咁跟耶子去到季尾先炒啦plz